丸久小山園 $200 一條卷蛋 昆人 實錄 港豬慘被騙

15:49更新我們剛託京都市國際觀光大使致電去小山園查詢，得到的回覆香港「丸久小山園」所販賣的已包裝商品，的確是跟小山園合作販賣的，但是關於咖啡店，即現場享用的蛋糕或點心等，是香港那邊自行開始販賣的，卻未有經過小山園同意。對於這件事情目前要怎麼處理，他們公司內部目前還在商討中。

京都西洞院店長表示知道香港有向他們入貨，但並沒有授權他們使用商標。因此正在和律師商討如何處理，並將於今天5時在官網發出聲明。

近日鬧出香港的「丸久小山園」非為日本官方授權，事源星期二台灣網民「日本抹茶&甜點-漂流抹茶海，沉溺甜點鄉」去信日本本店，問及香港店的事宜。當時本店的回覆丸久小山園未有海外分店。他在Facebook的帖中更三番四次表明香港並沒有取得正式許可，不少留言者亦表示憤怒及失望。

我們即時查問香港店的負責人廖傑民先生，他表示香港店並未有盜用「丸久小山園」的商標，當初亦有與日本官方簽定合約，屬於官方授權的海外加盟店。然而香港店的確非為日本方直接管理，而是交由香港第三方代為管理，因此店舖的商標下亦寫有「Managed by」的字眼。負責人表示他們最快星期一會聯同日本代表發出聯合聲明。我們會為大家密切跟進事態的發展。

之前都好似試過係咁，咁搞法香港個名遲早臭

支那人？

台狗

應該係香港間鋪同日本買話去香港賣，之後唔問人地，用埋人地個商標做生意

借鼓油賣雞，咁好笑

好彩無即刻去食

入貨 變左 分店

成件事感覺好大陸

啲港豬話知你有冇授權

官方個fb比人瘋狂洗板

中國香港

原來條友有前科

比人愈爆愈多，個fb話會搵日本負責人出黎，但好似走左數

推 無人理

呢單點解無人理

唉
正一仆街黎

Pidg

因為個負責人走左數，連官方fb無人回應

著草？

日本達人都推介喎，點會係假貨呀